有冇人11月尾去過奧日光？

黎緊11月尾至12月頭會去東京
諗住去日光玩下..但見大部份blog都係8910月去
11月尾去係咪會好凍好難行？冇紅葉睇都冇咩所謂
最想去戰場原果度睇下..條路會唔會有雪果d好難行？
一條友去會唔會冇乜其他人行 又話會有熊有d淆底
有冇巴絲11月尾12月頭去過分享下

冬天點會有熊？

早幾年有個巴打冬天一條友去死左
利申：去過兩次

11月尾唔會太凍

蕩失路？

正路係冇既

係，果度冬天好厚雪，認唔到路
但11、12月未有咁多雪應安全

戰場好似乜鳩都冇 爛地黎

大雪凍死咗
利申去過一次，好撚凍同大風

你可以咁講 不過我又幾enjoy喺嗰度散下步 之前1月頭自己去過

好似幾岩毒撚一個去

不過自己小心啲啦 我嗰日落嘅雪好細 沿路都撞到啲人 但係始終係大

應該朝早冇事掛 唔係有條步道跟住行？

有步道呀 不過事前都要睇下路線 入口有幾個

好 係咪要靠紙地圖 google map冇條路

google map有條虛線